繼共享房屋，老衲打算推出共享狗糧計畫解決連登仔溫飽問題

德政

老納要食狗糧渡日

老納食狗糧食老母關老衲撚事

狗糧好失禮你哋呀！喺walking dead執到包大狗糧最開心笑出嚟啦

你自己食狗糧都唔關自己事？

狫衲條食屎狗無新橋唔搞屎就摺埋食屎啦

老衲係出家人嘅自稱